[交差餉12-2019]自製eBanking $1攬炒機械人

年尾收到差餉，好鬼，但PPS $1攬炒機械人每日只可交3次，已經唔用得。

1個月前有巴打提到可以用eBanking+Mouse Record software交：
$1攬炒交稅機械人 mid-term成續表已出...

我親身試左係work 既。如果你用windows，可跟以下教學：
1. Install Macro Recorder
或者其他可以錄低Mouse Motion 既software
2. 預備你的eBanking Account (e.g. HSBC / Hang Seng)
3. 設定繳費範本 (Hang Seng Bank 有)
4. Login eBanking > 範本 (Hang Seng) / 繳付賬單(HSBC)
5. 固定eBanking window 係特定位置, 如maximize / 靠右等, 把scroll bar 拉到最上(以免走位)
6. 開Macro Record，按"Record" button 開始錄
7. 用Mouse 去eBanking window做繳費動作，即選商戶/輸入$1/確定交費
8. 回到最初繳費的頁面
9. 返去Macro Record，按"Stop" button 停止錄
10. 將"Repeat" 中的1 改為10 (免費version 最多係10)
11. 按"Play" button 重複交10次

有咩唔明白可留言討論交流一下。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要5000人

怕唔怕俾人read到ebanking 資料跟住偷錢

唔怕架，因為你係登入左eBanking先開Macro Recorder。
同埋Macro Recorder係扮Mouse & Keyboard Action，係唔會拿到你Login eBanking 的資料，比起之前PPS O個個機械人更安全啦。

推

到底收支票蝕啲定用ebanking 蝕啲？

Push 我都想知
但支票逐張寫都幾煩

增加公務員工作量
一個工作天後才能入到庫房
仲要寫多一蚊，等政府浪費兩蚊+行政成本寄番張一蚊支票比我

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

所以寫支票最好？一本支票薄好似都冇咁多頁 係咪要問銀行拎定幾本？
同埋逐張寄好定放埋一封信寄？

逐張寄嘅話要哂好多錢買郵票

有macbook用下面呢個macos內置automator, 免費又安全

Mac PPS 自動過數設定

Lm

但係支票政府損失無咁慘重?
用支票係多左工作但銀行應該唔會收政府錢, 但pps係每條 transaction比3蚊李+×喎
Btw用支票係去用銀行用入票機
2014已經有人咁整
仲要係原子印1蚊銀碼同簽名

有printer可以放支票入去
跟住print出嚟
不過都係要人手簽名

正！謝介紹。

831

長遠嚟講支票一定係成本最高 因為始終要人力處理 電子支付嘅成本可以慢慢降低

開呢個post 後，我每日都用15-30分鐘用ebanking $1 咁交，每日交$100，交左10日了。
身邊好多人都未識用automator 或 mouse action record software 去交，所以請大家廣傳！

未睇先推!!!